好想做一隻狗

得閒痾尿就痾尿 痾屎就痾屎
狗權大過人權 d寵物撚照住我 惡過警犬又點話

做我隻母狗

潮吹喺你張床上

拉布拉多定柯基

芝娃娃啦
聲大夾惡
典型連登仔

夠賤種
似我

樓主成日係我張床屙尿

鬼叫你逼我飲咁多水

Feel like I'm your cat🐱 I'm your dog🐶

絕育

屌你老母 你屌我了

帶你去絕育費時比你亂發情

做隻貓做隻狗不做情人‧‧‧

終止戀愛🚬

mum

母雞

母狗

你唔使想😂

你係幾多水下

你已經成功啦

你屌狗

想考女警

我娛樂台癲狗芝娃娃